有冇人用緊呢隻口罩

隔離post 睇到好多人話有假日本口罩
巧京京

有bef pef應該冇野既

屌 係屈記買左

唔好開同推垃圾po得唔得
已經有幾十個po講點揀口罩
咁驚死就爬下文啦

唔得

拉